轉定唔轉自己決定

短時間文宣實唔夠時間令到所有人去尖沙咀，甚至會有人唔認同去。不過唔緊要，兩個地方都可以有人，收到風去尖咀嘅去尖咀。去旺角嘅手足記住唔好比人困獸鬥，唔好被包。希望尖咀嘅可以分散到警力。記住！參考馬鞍山一戰，做真正嘅Be water！不受傷！不被捕！

先去旺角再去尖沙咀鳩嗚